d偽人唔認整容，就叫人搣面搣鼻。我無整容？

飯冰冰其實有冇整容

其實而家咩年代，整左埋整左
當d 觀眾盲嘅咩
開開心心講整左邊part ,仲有更多曝光率
整得靚，大家都欣賞下
仲扮咩鬼天生麗質同化妝

又唔係咁講呀
啲毒撚咁煩 未認整容都已經比人話臭雞
認咗仲唔日日比人追擊話係整容雞咩

最尾講野笑 左邊面一舊舊咁